睇福錄壽睇到眼濕濕

盲屌嘅7頭唔該出一出去
以前中學星期六有得睇佢真係好撚開心，
魏仔南扮九姑娘果幕笑到而家

好多人成日話 tvb 月做月差。
其實係因為冇哂人同冇大眾撐一啲做到野嘅創作人

今日一睇就知，係佢地三條友嘅高汁要求
先會做得出咁有心機嘅短劇
雖然 batman 果度唔知做咩咁

btw , 其實一睇就睇得出 jolam 係真心好仔
見獎門人 黯然離場，佢即刻番泥幫拖
我知實有人話佢撈唔掂先番泥
但大佬 諗下都知 lan 船都有三斤釘
起碼有幾億人識佢，做棟篤笑都 zan 度笑啦。
但佢就係呢個時候番娘家

香港人 自己都唔撐自己 邊個撐你？

利申 演藝界從業員，立志復興香港影藝事業
哪怕係小小 每個人講多句 做多啲
距離偉大嘅香港復興夢又近一步

自己留個名先

睇你篇野睇得好辛苦
利伸中文5

有冇同齡嘅弟兄
好有回憶

Zan到笑？

sor lorrrr 次次開 po 都唔係好識排版

啱做緊 Assignment,
就諗起以前沖功課撈福錄壽嘅日子
笑到大聲比人屌

吱都笑唔出 尤其是王祖藍 一見到佢就想熄電視

其實唔關排版事 你嗰啲係乜撚嘢中文？

係，好多香港人嘅集體回憶

其實有得開心下笑下無憂無慮幾咁開心
果個年代又無咩社會分化
上網印象中啲人都冇咁負面咩都屌

月乜撚野

負評係俾你啲錯字
召喚肥絲

垃圾都有人吹奏 仲話咩回憶

你d中文真係好撚廢，乜撚野lan船?
我睇你d用詞語氣都咁幼稚，我估你中學都未畢業，講乜撚野童年回憶?

品味問題 我出去先

所以樓豬睇福錄壽都可以睇到哈哈大笑

肥你老母咩
肥婆咁涷撚會出街

講嘢都要分老唔老屎忽